【吼嗲優？】 Greta Thunberg 被踢爆D文係老豆出的？

身為2019年Time雜誌既 person of the year，瑞典環保少女Greta Thunberg被人發現原來佢Facebook page D文係由佢老豆 Svante Thunberg 同埋一個印度環保社運分子Adarsh Pratap Post的

(Source: )

Greta Thunberg 就事件作出回應：

佢話佢只係用佢老豆個acc來repost係Twitter同IG既野，而阿印度佬Adarsh Prathap 就係佢成立呢個facebook page前已經用佢個名開左呢個page，所以佢就決定同Adarsh共同管理呢個facebook page啦！
佢仲話所有係facebook 上既文字都係佢寫架喎

大家點睇？

講真我不嬲都唔係好鍾意條友 覺得佢好假
只係咁岩佢個形象完全符合晒左膠：小朋友、女仔、講環保
所以先咁受鬼佬歡迎

原來edit history 會睇到邊個edit

係上個禮拜facebook 有個glitch
搞到D人check到
而家好似fix左